[I/A] Fate/ Grand Order 🇯🇵 [313] Vive la France

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

LM先

LM 可以BLOCK番條友 舒服晒

八哥

總統好波

大爆死完留名
課哪吒課到比人lock卡

我都係想寶五隻四星啫

揾撚咗個po好耐

留名

LM

325052629
2個位

我都想要哪吒 不過冇抽個個pool
打算等送

咸川唔肯送隻啊比俾我

海豹搶1001唔開，可以永世block左佢

你係咪block咗佢睇唔到

Wing added

神父又話rc9點半後一定有人

全速更新緊

曬卡帶黎既後遺症之大真係講你都唔信

阿比其實好易爆擊回np
評到咩np迴轉差
真係r爆頭

有無手足知比Google lock卡點搞

有幾大

佢係開左post定咩

Rc呢

係海豹曬卡先係姐

生面口就 一日海豹 一世海豹
熟面口好似我咁 成日比人追住黎打

down曬先

明明成日比你撚

重新留名

遲下自然會碌出黎架啦

新手留名

嘻。。。 0隻恐龍又系狗黎

真... 槍職布媽出個時寶二;依家都寶四了

終於見番個post

Google定發卡公司lock你呀

全速

啱啱諗住抽一隻返黎升 抽左180抽先中

歐洲人留名

你仲抽

課金果陣入完password 話error
check 左bank, 張卡無比銀行lock到

希望唔好復迷X住 要回一回氣
或者希望聖誕新年歐到仆街

結果升技竟然係卡qp 唔卡料
差15粒心臓 等event最優先30佢
雖然d技無咩作為
係愛

恩奇都有冇C眼

又一個月 我wallpaper

打擊海豹 你我有責

55...

想做都冇得做

查理我老公

收島風沙條0香會換配音

大家都知道哭是沒有用的 我地要課金

你連老公個名都記錯

G持

神父又話on, on左20分鐘都唔見人

唔會 平行世界同一個人把聲點會變

有,仲好大個

有陣菊花味

FGO個哪吒原本唔係女，係太乙真人復活佢果陣搞錯左性别

beacuse always 正式出同臨時出既野is different

證明太乙真人都係一位好紳士

以上全部準備unfrd

我覺得係單純唔記得幫佢整返支棍

終於連TS都有埋

係我衰多口 sorry

都有可能

創造角色有得揀性別緊係揀女啦

是但啦 作者吹架姐

但個curve完全係女人喎

咁又真 多謝營運俾多個白滑大波妹我地J

早排連個drama CD都仲係香菜wor
所以我都覺得呢個角色幾大機會係香菜攞翻黎做
而且讓治同香菜都係同一個事務所
應該事務所工商關係應該唔錯

真人真玩家

諗起龍之谷

希望早膠發功燈落家用機

點搞

咁哪吒又死者穌生又人造人 要作佢轉做女又幾易既

想勸你收手

換ac課試試？

都係封神演義個個最正

新POST留名

好似要同發卡打次電話

等神父更新等到就訓都字未更完

仆街, 唔撚係掛
依張澳洲卡黎
咁我轉香港卡課算

明明之前課左成兩年都無問題

仲有我check我個網上netbank一切正常喎
定係應該call Google Play?

換另一個google ac課唔得咩

好想寶五

我一陣試一試
我得一個常用Google ac

原來打完仲有抽卡畫面

好似幾過癮,但香港出先再算

一出成班mk霸住啲機玩玩毛毛咩
毒撚玩返fgo算

有真卡收埋黎打J

巨頭買部返黎香港開舖

佢出真卡我即刻同人買隻奶光自己J算

好粗

斯巴達王寶具好型

組隊去日本玩

組團買部重好

劍AOE就黎絆10晒

得幾隻唔係AOE

超勤力

個團隊到底有幾多人

acc無事

j巴其實你夠唔夠位擺禮裝

就黎要食朱古力

好悶 有冇話幾時聖誕活動

冇人守護拿

星期六有風

新巨頭game名係咩，我想知有冇加到你

阿比應該升邊招先

應該即刻去刷素材刷到999為止

956,176,537想加新巨頭

好有恐怖片feel

暫時冇位 下次先

跟原版 再行埋啲就死

真心
其實比起其他人算係易升

抽唔中宜家就真係恐怖片啦

Loli 靈基台詞聽到有D心寒...

Pad ms嗰啲呢？

收左皮啦

剩係巨頭啲助養費都唔止80m啦

竟然差書頁，燒下果先得

月豬

11月淨係得復刻都咁

新入坑嘛

strong

いあいあ

JTHK真係一個團隊嚟

其實句詠唱一開始個易古啦 易古啦係有冇意思 ？

我大埔呢bin 依家有太陽

...

神父又住大埔？

劉德華.jpg

讃美

我以令咒下令天草冇jer jer

Strong

成班唔洗訓

其實一部街機幾錢

成班巨頭唔洗weak

我有樣野話比大家知
有人想知再講

番工

[負能量]
唉屌
頭先可以課番金
即刻課多pack，中左隻切J
之後又課唔到

我都係想要哪吒啫

冇

等
聖誕

我啱啱先返到屋

早晨

尋日十二點先走
家下返緊工了

這麼醜的女.jpg

唔好一朝早就咁搞,我就黎見到白光

唔係話你份工唔太忙咩,定又唔係香港

上星期放假先番左澳洲啫
尋晚同老細要同個美國researcher Skype
要就人地個時區
平時就五半六點到走

係 [black]邪王炎殺黑龍波[/black] 呀

總會射歪寶5既 唔洗咁灰

又開始社畜的一天

#:唉，老實講，
五星追寶要課咁多pack都叫預左
但係pickup四星都要咁真係好肉痛
雖然都唔係第一次

我到依家都未見過劍蘭

一陣解lock之後課多1 pack
中唔中哪吒都好，都會留30石+戒課

其實係銀行lock你定係google lock你？

應該係Google
銀行個netbank一直仲用到

突然又已一年
今年會唔會再出泳莫

常駐4星追乜鳩喎

應該無喇
我隻泳莫都係永遠既寶四

無pickup真係要抽到佛誕先中
真係咁易歪出黎乜

不了 唔會俾錢富奸賺 向休刊說不 向富奸說Fuck

我到依家都未見過b叔

個樣有少少人造人味

呢日都喺公司追撚雞post 搞到兩日都唔記得清體

阿比個生日歌好正

放下假先

快D出聖誕活動 悶到貓貓都開始生第二條尾

俾個link黎研究下

日光日白做咩有鬼

又少隻劍AOE用

Iä Iä

中意放就放

依呀~依呀~

P到呢

平均幾多日一隻絆10？

星期六

聽講挑戰緊5日絆十阿比

平均一日打幾多個鐘fgo

平均一日用幾多AP

過多兩日有MH J啦

6日

出啦 ？

Beta 正式好似1月26

Beta有無得一齊玩

有

beta😒

カルナなども同様ですが、『カード耐性ダウン』は対象カードでの
⑴ダメージ
⑵NP獲得
⑶星出し
これらも強化されるので、実はかなり有用だったり。クイック主軸なら星とNP大事(どのパーティもでは……)なので、割と大きい強化な気がします。

海鮮網攻略組話咭耐性fown連星星出率都會強化

打第6章打左成條體先得2條鏈
說好了的64%

官網話玩完beta 正式版有野送
但係應該都係冇乜用

送個迷彩面紋+19 秘藥麻陷呢D

好耐無打過MH 上一次認真打架MH已經係PSP 年代

黑呆張絆禮好勁 每hit 30%機會減防5% 3turn

係愛呀哈利

有冇得引繼

有幸add到早腸

終於寶四了
係時候比張卡休息下

玩完beta去到正式版送

紅A:
阿比：

筋力B

有冇得將PS4版 D SAVE BACK去SWITCH版到先, 唔可以就不了

一個pool黑過之後 下個pool會抽更好

PS4 果隻MH World 好似同switch上面架MH係唔link?

其實隻WORLD會唔會有SWITCH版

一定唔會

組腸仲有無位比我ADD

只會一路黑落去

棄game方可入歐

咁即係我要單機玩, 成班FD都係任豚, 得我一個有買PS4

見到早腸咁勤力 震驚了

呢個POST都大把人一齊玩啦

好多彈藥

好努力咁刷錢刷種火比佢
但唔夠料升技

探左大介寶寶監未

探左了,佢叫大家係佢坐監果段時間要努力幫佢撐住PAD

好似勁左好多咁

重有冇位？

841,153,730 招兩個好友

申請左

有沒抽愛德華？

咁上個Q NERF, 用Q CARD去打佢會唔會出多D星呢

ADD左 game入面就甘花生

debuff人地同buff自己個效果好似係一樣

45000 yan

iOS 9 bye

耐性應該純加傷

5Pack有找 唔算貴

應該就乜都加

第一隻好順利 手痕追寶追到損手爛腳都追唔到 好on9

搞咁耐都仲未support 到 Iphone X

半官方攻略網appmedia話會加埋打星同np

考完最難果個試
即刻輕鬆唔少

加油！

寫咗第一彈
即係陸續有黎？

係囉
好大條黑邊啊

耐性down其實即係啱打落去嘅被動魔放

一定

FGO明明搵咁多但又唔請多D IT人。明明安生都已經做到就死

金閃閃

隻mh仲未得閒去訂，雖然到時候都唔知有冇時間玩

變左金撈

可能OLD NEWS

黑貞我應該會

最離譜係人地台版都改左

係唔係機械？係我都等黑貞

咸川：忙緊數錢，有咩過完年先搞啦

尼祿錶

証明FGO真係血汗企業下嘅製成品

賺得多錢同整好product有咩關係？

紅色鋼錶好mk

邊個話買黎戴

你又好似講得好有道理

你啱
但係窮撚買唔起

駁唔到

聽講你係IX喎

D企業個觀念係整唔好都賺大錢＝唔使整
而唔係賺大錢＝多D錢整好隻game=好game實多人玩＝賺多d錢

台跟支那
支那有得改個APP

頂咁樣我好想等到出黑貞手錶先買

隻錶有冇船

各位bb早晨

唔知會唔會出csor

咁都窮撚

好撚RICH

3000蚊精工差唔多

本身預成4、5000

本身4，5000$就係唔想買
但3000$到就有啲心郁

你老母台版有得買

巴打主線肝到邊?

屌

香港

你地齊三個人我就幫買啦

買身想換錶
而家決定等到出黑貞先換

半劈都唔夠

咁你應該要等357年
出白貞尼祿盾子都未到黑貞

或者淘寶幫到你

個iphonex10幾劈

電話費d plan換

上黑貞錶船

冇乜呆毛元素 得把劍

屌牙 張卡得台服用到?

Source:

係 仲要唔洗搶戲飛

咁即係唔使有

得台服用到有撚用

黑貞一定出先過呢幾隻

笑4

幾時出Figure

Icon隻錶隻船如果-1我想買隻

尼祿巴求幫手買

想買但係訓緊街
洗唔洗比定錢先

你既腎呢

剛剛找完今個月咭數又冇半份量
不過為咗阿比BB値得既
聖誕靠巴打門大腿了 （得返160石仲要留hunting

其實hunting係咩黎 今個月會有?

求其r兩下都有素材drop 既event

今個月有hunting？
仲要留石刷性誕box

短期目標戒課到1月
希望中間唔好出櫻唔該

我既女王

單一素材黎計最好刷既event
上次心個關差唔多4成drop rate
骨個d關一場出5,6條都試過

唔跌料都會跌金肥/技石
係無qp 無劇情同無活動角咁解

正 我依家完全無曬素材升技

咸川冇同google夾今次真係講都冇人信

好心佢早啲出

齊齊比佢撚

課完10PACK先話送...

個日期係提示,叫大家22號前入定石準備真正既戰鬥

得你買加埋SHIPPING差唔多4K喎

依到無其他人買咩

睇吓幾時找數先決定buy ng buy

我同個fd都想買

以佢個網應該出貨先找數

咸川流撚狗大法

大佬係邊度揾食

呢個用payapl 課會唔會有優惠？

Btw上次好似係夏活 係咪代表今次聖誕個pool... 燈下金凜先

金rin早過女帝

肯定係女帝

課阿比都就黎課哂彈藥 仲點課後面

你不是還有腎臟嗎

今年唔會有啦應該
排到密晒

下個禮拜都開聖誕啦，仲22號

女帝早過金凜

術COSR早過晒兩個

好大魔力 明明講好要留比XMAS 年尾 但係睇佢語音片搞到想追寶 爆死哂

冇番咁上下都刷唔到

日日金rin同女帝都燈黎燈去

早輪太拖戲, 棄左無睇了

花姐啊

斬左

又燈到咁
組腸點睇，我信組腸

套野比腰斬

45000

48000
邊個要牙

有人報夢話我聽出聖誕衫阿比

48000羊1個

說好的幻提拉呢

G ng g when收數

我要聽能登唱歌

能登是好文明

就到貨果陣
你鐘意可以依家比錢我先

受注生產真係太感動

48000 1隻

買隻錶個啲真係油王嚟

48000*2

抽隻5星都唔止

48000得3個位咋,你地自己傾掂佢

一隻轉45000

抽1隻ABI都貴過隻錶啦, 1隻ABI要成六千五HKD

One piece 之前悶到棄左

呢兩日的起心肝，終於

咁48000 3個quota應該FULL左

金凜 中！

黎明, 宗介, 我

48000
FULL

45000
-2

Hunter出貪婪島嘅卡

仲有呢個

見到單架仔棒球教練集訓性侵球員

聽講下集最終回

好多gay佬

係
之前都睇到佢無橋，完左佢好D

花好慘 連反擊嘅機會都冇

隔離白貓有個最高所持數玩家奬

我覺得switch要有獨佔全新大作我先會開返部機
買完無玩過咁濟

Xenoblade 2負評都幾多咁

開大聲公話比人知自己傻系課埋d垃圾game

依家咪出3

仲有啲豬肉奬
最多建築 遊玩時間長
洗最多次武器技能 通過最多關卡
公審

入去抽左兩下乞衣抽
終於實裝魔王，跟住又熄返

垃圾驚del左十年

邊個叫ユキ放張冇突既QP出黎陰人 極度憤怒

即del

Del完佢add 我

XB2
Bayonetta 3
數碼暴龍
煉金工作室A19
MHW
GOD OF WAR
真三8

唔洗問，del就得

sor 我黎 畀次機會

我都就要買
為左玩隻垃圾機戰

但homura好好j

光好淫

大奶奶

Digimon2幾時出

12月14？

1.5啲歌真係好高質

switch之前有隻地下探險game同幾個FD玩又好過癮

我無朋友

申請左 ヨーコ

一首好過一首
btw可惜ccc event 無歌

guda

我地大家都係love fu power

拉返嫁王唱首blossom做ccc event ed就正

隻精工錶遲啲會有其他款
紅A?

紅A同金閃好似咸封年前有出過

岩岩發現本身有藍鋼錶
決定等下一彈

2017年 モバイルゲーム課金売上ランキング TOP10（国内）
1位 モンスターストライク：1041億円
2位Fate/Grand Order：896億円
3位パズル＆ドラゴンズ：473億円
4位LINE：ディズニー ツムツム：303億円
5位ドラゴンボールZ ドッカンバトル：278億円
6位アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ：226億円
7位グランブルーファンタジー：209億円
8位実況パワフルプロ野球：172億円
9位白猫プロジェクト：149億円
10位ポケモンGO：143億円

月豬點做野俾怪彈騎住

佢branding 用fgo而唔係fate既話
我諗應該都係馬修/貞德機會大

計到10月3號炸，同埋個顧客層差幾百條街啊Ching

Fgo仲有大陸同跑車ser

課金量都好鬥

竟然多過PAD一個 double

如果咁都贏到ms,ms應該要檢討下啦

Pad咁垃圾都仲有473

見到早腸都走資就知奶野

月尾黎個金Rin+所羅門
即刻反超前

你估你有活動ms就無活動咩

除番開個顧客層黎先有得比較

MS仲要每月固定月中月尾獸神祭
利伸：已棄game,有冇好地方放ac好介紹

好期待槍凛~~~

我想剩係聖誕, 年尾福袋都夠個課金量番兩番

睇返down數:課金額你就知
而且呢個係日本國內，未計支美台韓

係時候介課 只係課福袋算

話時話，美版彈珠營收又係點？

唔係出糧再抽咩

課得多都係證明隻驚夠坑 有咩好自豪

45000+1

其實我覺得介課同打完J進入賢者模式個心態係一樣嘅

hi 牙隱

Thx

好似已經收左皮

好似中國班窮撚自豪國家gdp夠高
完全唔關我呢d 0課事

內部消息流出！

風

好

其實今年聖誕係莫子
紅色 ap年 第一代又係父王

今日有冇風

有風

望著那觸手可及的出口

又爆死

其實係我

睇返舊登pm尼6痴線佬應該有我電話

最近發覺禾刀系他媽帽派

仲有bang dream! 要開 不了
本身以為9pack可以寶2-3 點知

Fate/Grand Order
オリジナルサーヴァントウォッチ
セイバー/アルトリア・ペンドラゴンモデル

ウォッチスタンド付き グッズ 48000YEN
黎明
MK介
膠神

単体 グッズ45000YEN
MK介
神隱

淨錶-1

其實係聖誕白貞今年玩放煙花

9pack中到一隻還神tim la

冇錯

有啊

式

卡收未算

拍拖lu~拍拖lu♪~

聽晚去咪有guest talk囉阿Jer

d簽量

牙介唔係話如果48000唔夠位先轉45000咩

個fd唔要忌廉卷

無人要我就落單烏

Many thanks for your help

【カルデア広報局より】
12月11日(月)AM1:00～6:00(予定)にデータベースサーバーのパフォーマンス向上のため臨時メンテナンスを実施します。ご利用の皆様にはご迷惑をおかけいたしますことをお詫びいたします→ #FateGO

都抽唔中

rich

個fes好少野睇

岩岩先追post 我都想買

u部g都唔只呢個價

係咪要,係就幫你買埋,但你會貴少少

星期一起身就抽得

貴幾多

全盛期既神父可以換幾多老婆

幾百yen

似星期三開喎

同埋係咪5月先到貨？

11號有維護

5月尾出貨,到我個倉再運到hk,差唔多6月中先有

要cut錶帶

當生日禮物正

平過你課一pack

你lol更新完未

咁麻煩你幫我訂48000羊個set 唔該你

本身諗住買隻 諗諗下瘦毒撚唔應該戴錶

更新完啦 自己一個玩到今朝六點

48000羊無位了,一人限定3個only
得返45000果個

路過信和抽書簽中左金閃 紅a 奶光 黑狗

唔係尼祿不了

Ok 咁45000羊個個 唔該

娜x屋食水好深
3k一隻錶佢開5k

撚狗屋 影衰個名

個名一早醜晒啦

無出尼祿

又養生

不嬲,傻逼先買

有中同like佢d野

いいかシモン、忘れるな。 課金を信じろ

又改名

係影衰娜歐依個名

※数量限定商品のため、お一人様 3 個までのご注文となります（既に5個ご注文済みです）

好撚仆街,買唔到

娜歐=瑪奇=黑橘=臭

G1-3既瑪奇好撚正

YoIoP巴打幫你唔到,佢唔比我買

你用代運定咩

集運JA,但佢果個網本身限數量

咁等佢遲下出新款先算

我賭5蚊會出舊劍款

仲有玩

明明就話賣服務 雖然都好撚狗

話說手錶遊客身份買應該可以退稅，依D訂ge會唔會有得退呢？

佢唔寄海外

can you feel

小宮

小宮又邊個 唔係愛玲音咩

好似係神父識既援膠妹黎...

之前到沙翁都仲有玩
但真係冇以前個feel

有幾多個女主角

神父話過唔會轉老婆
而家

兩pair人 三條女

玩到開新職咩槍手,忍者個陣冇玩

用破滅魔劍咪搞撚掂lor

孤孤有開訂

日本人嘅中文

大爆射

Google translate

係時候捉隻自爆弓 去自爆

2017年 モバイルゲーム課金売上ランキング TOP10（国内）

1位 モンスターストライク：1041億円
2位Fate/Grand Order：896億円
3位パズル＆ドラゴンズ：473億円
4位LINE：ディズニー ツムツム：303億円
5位ドラゴンボールZ ドッカンバトル：278億円
6位アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ：226億円
7位グランブルーファンタジー：209億円
8位実況パワフルプロ野球：172億円
9位白猫プロジェクト：149億円
10位ポケモンGO：143億円

居然ms仲高

彈珠無課點玩 起碼我fgo無課都叫仲玩到

塊面仲未整好 雖然未必買

一早有la

易明過大陸d假中文

景品黎?個座咁既

全三星要點玩

白貓都仲有第9位

FGO 大把低星過高難度...

差在你過唔過自己個關

點會 起手一隻梅林都屌打啦 加隻盾妹
彈珠一定唔得

彈珠搵三個fd子自己用隻降臨寵

小妹我仲未感受到梅林既威力

等活動就見真章

仲要刷多成七十條髓液

彈珠每個月送石都算多同埋抽到五星嘅機率算有良心

再講多次，個顧客層差幾百條街

梅林孔明全部dom曬落倉 唔撚用

我仲要刷多150條以上

Wow左未

星期一有更新 凌晨12點到5點

雖然好想見到巴比倫大淫婦張卡面
但係唔想見到尼祿寶寶受傷

39是我的

條女好撚正呀........................搞大佢

鍾意丁佢武藏把聲

我由頭髮丁到腳指尾

1比7 & 1比1
不嬲D試辦個底座都就咁一塊野/透明膠就算架啦

幾時有活動呀
等左好耐啦

星期一

FGO活動=抽卡

玩弓凜AC果陣有聖誕活動
肝1日 個主角都差唔多100LV

E家冇活動先知原來升得咁慢

儲石抽伊莉雅
希望下次會有埋美遊啦

推主線都升好快

終於報仇成功... 有鎖匙窿可以屌

依家先月頭,重有聖誕同年尾 年頭

有排你爆死

"我每日都有洗條尾架汪 唔好帶我去見南丁汪"

佐倉綾音我老婆

佐倉綾音定綾音

最討厭大閪沙織

仲諗住景品都有咁高汁咁爽

HF咁快有seed

係西呀 識唔識尊重...

支持正版 由你我做起

井台係動物台開左post

130lv開始都一日一lv你就真係快

尼祿祭可以

唔睇都知曬劇情 都係睇畫質重要d

cam rip 咪玩啦

笑撚死

巨俠傳係戲院睇都差好遠
唔洗講HF

岩岩睇完
但點解冇咩人講既？差啲miss咗

決定睇埋之後出咩先再抽阿比
(已經抽左300石+20符 0五星)

唔係就完啦咩

成個月前已經有流出,討論晒
依家去戲院睇既一係就追開漫畫純粹去比錢支持, 一係就當睇士郎

限定黎架喎

20號

任抽架喎

見正得個身放大

仲有12日比人做part time 課到中

除非自己有家庭戲院 有時間點解唔去睇下

緊係入戲院睇一次，再買BD出晒三章一次過睇多次

HF? 買到飛先算啦屌

應該買到嘅

有無最新FGO 點心紙

喂

俊先唔得姐 正場得掛

?

都講到明之後會上啦

台版有得拎禮裝喎

1/4 膠,快d出尼祿啦

跑車服先攞到

今日晏晝睇完巨俠
之前無睇流出
d打鬥好hea

有靚靚色紙就ok la

不了

女帝夠話會實裝啦

！！
Wait me

Neofilms 新映影片
12月6日 13:00 ·
《Fate/stay night Heaven’s Feel I. Presage Flower》
1月25日 聖杯戰爭、開幕

買完版權唔賺月豬錢咩

屌你牙

得2個file同卡貼

20號前睇下會唔會出黑貞

唔會

呢隻整得幾正
不過1/4屋企無位擺

1/4真係太大冇位放

執下咪有

佐倉bb Add jor

「ホワイトアルバムの季節」が、また、やってきた。

太大隻擺唔入櫃 點執

買個新櫃

今個月出嫁王

邊隻

尼祿係咪都係一年得一次有得抽？

訂左

比神父水左入去Dl AV

4星過左2章會入故事POOL
5星尼祿等情人節/CCC EVENT 復刻
5星泳裝尼祿等下年SUMMER

我都係
無得睇都算 條女仲要咁豬

佢邊到講叫你地dl av

動物台 #台主個HF POST

無位擺D匙扣,有冇D好既DISPLAY方法

買D再細個D 痴哂落個櫃到

頭先down緊但見myself冇就覺得唔對路
down左1.1%就冇down

井狗同神父一樣咁弱智

櫃覺得好晒,一定比D膠遮晒
擺左個座枱掛,但得2層,已經爆撚左

聽日有風？

宣布女帝推出日押後

咁整個類似立牌個D底座?

宣布女帝會出友抽無星數，機率係0.000001%

我都唔知點整好，淘實睇極都唔岩心水

井台你敢嘴

you:

愛鈴音去左邊

用條魚絲自己係咁打圈

我唔捨得拆袋

或者買d鐵鏈膠鏈
網架太重

呢期小宮告急 撐左小宮先

天草羅馬行得未 英雄聯盟

玩緊CS尻

aram連輸三場

鈴音呢
神父始亂終棄

華佗都救唔翻 但不能夠放棄希望

渣GA

其實小宮一開波就輸啦

利申支持小宮

點解新宿好似咁短咁
定1.5全部都係咁

黎緊買呢個試下先

唔緊要 小宮仲有我

同你條芝士腸差唔多長

1.5 個人覺得遊玩時間由長至短

CCC>劍豪=1001>新宿>魔女
1001其實有d關都打好耐下

我最長應該係魔女 一關半個鐘

再輸就del game了

輸唔起=WEAK

新手提問 點解伊莉雅啲語音好似完全無提到美遊 同埋伊莉雅點成為英靈

放假唔係香港

Aram都輸唔起

收皮 自己係屋企搵瑪修打丁

有錢真好

aram唔係比人尻玩嫁咩

MK天草

終於贏左第一場

越睇越覺得機戰系統根本就完美match fate系列
點解唔出

條友一放假就入長洲扑野

神父玩過Battle Moon Wars未

你想佢點出

神父點會玩過

即使神父部電腦應該都玩到既

就咁出

未牙

簡單講就係魔法少女伊莉雅係「合作」
除左小小同fgo「親屬」servant，例如切J紅A，賣情懷既語音；多數合作都想分返開兩個世界，同時寫野要兩邊作者傾，等兩邊故事寫落去少d麻煩。

另外伊莉雅無記錯係「Servant」但唔係英靈

Google下 Battle Moon Wars銀The Best
一早有人整左Type Moon版機戰

驚招人話柄 好似係
話說機戰自己都唔用原系統出手機驚

nonono
出既話緊係出係家用機

有冇人知呢個巴打邊個
姬川話係恩其都
我話唔係

美少女光波

係恩其都巴

答左你又否定人

我唔明點解我咁非，其他人同樣既量可以寶五，me得寶一
仲要一直都係咁

謝謝

就係你呢d撚屌

愛小宮

係我呢

我之前都比一個130恩其都del左
以為係你

神父出黎貓哭老鼠

咪臭係

栗山みらい

**********

我隻小恩20000血、應該無幾多人谷到咁

Ac問題，請參考龍珠

好得意

好想加你

好多巨頭

G姬=WEAK

睇多集動畫先weak💪🏻

ガシャポン売場に「Fate/Apocrypha」カプセルラバーマスコットが登場！12月第3週（12月11日頃～）より全国ガシャポン売場にて展開いたします。※売場によって展開タイミングは異なります。

刷銅料真係好哂時間
唔好彩嘅話要五場先有一粒

而升一隻角嘅技就已經要用百鳩幾二百粒

好想抽
但係仲有聖誔

借比你課

agger 髓液5星食親都係216粒 4星食180粒 3星都要食144粒
而家釘又係呢一類素材

刷緊咩

破產了

髓液

暫時未有位、留個id
有個唔知係咪巴打觀察咗好耐都冇升Lv

頭個陣刷d drop rates仲ok
但係愈刷個drop rate就好似愈低
我頭先個條體成條出得一粒髓液

刷釘刷4成掉率d關時試過10場先跌一粒 不過其實計返平均真係4成
我覺得係心理作用 一場跌2,3粒個d好快唔記得 反而打好多場先出個d就好有印象

我覺得唔係心理作用
因為我一直keep住睇住個數量
依個半鐘入面髓液只係由137升左做141
三條體，21Ap一關
尋日刷明明可以兩關一粒

刷緊邊關

我都刷緊新宿個關 升阿比

我升哪吒用晒全部髓液 諗住開聖誔前刷返216粒

新宿站

我諗住刷四丁目 順手刷爪同可以最後一層係咁開阿比寶具

叫春mode: 好想kakin

咁大個人課個金都扭扭捏捏

上黎呻兩句就自然打消左個意欲

一齊等聖誕 ok?

聖誕no rin no kakin

連續兩年聖誕出凜 ？

出沖田

黎啦,出女角!

gay jai bobo

示巴強度如何？
單體術職打手得隻寶一藏藏藏

巴打我好似有add你? 掛左係術職隨便試用

有add
未有咩高難關試

除左基礎攻低之外
作為單體caster打手基本上係完美

補多句 仲要食132枝鉄杭
屌你鹽川

已經算少 另一隻術食180
下次出隻5星應該就食216粒

都係阿比好

手頭上得17條鉄, 見到要180條已經唔想升

升技d銀料差唔多樣樣本身都食曬 有排卡

睇黎隻game 過唔到聖誕

之前單新聞

1日前

希望銀時可以上黎報個平常

安已不

銀時巴

下個pool應該係銀時pickup

唔係掛

再犀利GE銀時都有WEAK GE一日

日日都咁"TUR"GE話真係仲辛苦過番工

無敵是最寂寞，就好似柳生咁難求挑戰

真。爆機

之前見過佢話冇野好升

銀時比絆裝塞爆位
上都唔上

我瘋狂一日前佢都冇del我就知佢都冇乜心機玩

銀時巨頭嘅狀態已經成為隻驚營運嘅指標

叫咸川檢討下

課左兩pack,爆死曬
第三pack又唔比課

十萬個冇課賤種都唔夠一個銀時影響力咁大啦
利申賤種

成日都見你一日前

痾尿都冇時間 點開驚

weak

我諗銀時巴唔係無心機玩
而係佢仲有咩好玩

追唔到寶

肝得既一齊gbf, 古賤打撚死d 台仔

銀時巴：角色都滿絆滿技滿寶，仲有咩做

班仆街開外掛

詳細希望

冇 自動打 好似係

仲以為係啲大粒級外掛

已經好大粒 團戰鬥肝架

係啵
咁依家算唔算炎上緊

好似未傳到日本果邊

打機打到用外掛，不如唔好打

銀時都一日前
molamola

潛左去邊

今晚嘅情報

隻眼好似怪怪地咁

食女

灰模黎既ja

andee溝晒啲女

今晚究竟有咩料

17聖誕囉 仲洗問

無聊咪少左上黎

好緊張丫

今日即開

今晚睇完直播，扑暈自己到星期一先起身
咁咪即開

登金凛
送神父入課金地獄

女帝

終於可以抖陣清左1.5條主線佢

點解阿比招寶會閃一下就完既
同個速度有關？

最好兩隻出哂 兩兄弟都要抽

大嘅要吊佢癮，細嘅要推佢去死

4星金凜 5星女帝

燈到你地仆街

我支持掉返轉

大家比多兩錢肉緊
我好想睇2lai抽到寶五

銀時巴真係做咗英靈？

我亦都想你抽到寶5

今晚去做嘉賓

我都想睇你表演

gun

希望出尼祿啦 想抽寶五

出活動聖誕尼祿免費寶五

咁又燒左1700石

洗唔洗比戒賭熱線你

寶3收左手啦

冇$抽聖誕

有人2100先寶2，你算好架啦

想抽寶5？ 寶5平均要2千1石

定立止蝕位
做個理性月豬

咸川又型

咁等聖誕pool好過
順手清左D死人,求fan子
ID: 132575869

究竟發生咩事
天氣凍咗冬眠？

又WiFi lag 3連

ﾜﾝﾀｰﾝｽﾘｰｷﾙｩ…

2018聖誕活動 希望又係
打完一章就可以開肝

冇活動打升好慢

你係咁重玩 俾你肝都無用
同果D玩分身嘅人一樣

17聖誕講左要完第1部

今次佢仲唔仆街

有無巴打知1.5.4隻天草招寶打幾痛? 要臉接寶具

1.5.3

bb接一下唔死

要完第1部先join得聖誕活動

原來你2100寶2

200抽0 5星

靠登入果一符番身

我無BB得婦長,唔該曬

咸川的憐憫

睇人抽寶5

Add jor

added

萬5,6好似係

一係忙緊一係病緊
match埋生放時間
銀時巴係安生？

唔該,再加埋聖骸布應該臉接到

早腸貼直播個個歐洲人黎既

不如搵人掛BB比你啦

我無強sup拉BB應該仲易輸 btw 頭先睇youtube有婦長臉接片,應該夠過

銀時巴可唔可以換隻寶石翁王之軍勢出黎

1蚊跟埋機
ID: 132575869
HKG戒J

今日做乜咁多一日前

拉bb真係輕鬆過
打幾下針就贏

條友開始爆死緊

Del咗兩個唔知係咪巴打既frd
Added

抽左幾多寶幾?

頭250下 寶3左
依家第530下仲係寶3

del左我

未見加左

Look like me

頭先你full咗
added

果頭講完之後第570下寶4

854,252,943
如果遲啲仲有位可唔可以加埋

講緊尾關? 我都係雙莉莉絲過咋

都係千6石姐

用AE打Av ？

唔嫌既話我都仲有一個位
ID: 132575869

尾關唔係蘿莉咩?

頭先咪加左巴打

我失左憶sor

今日咁都上到熱門

講緊1.5.3

射射銀時

呢關我好似係用雙孔明黑貞

條友總共650連
最後一個10連寶五

垃圾game

我560連先得1隻....

我呢啲小薯寶一就夠
未識搵錢但識使錢唔係好事黎

激戰到最後一刻先中埋最後一隻

海底撈月真係好刺激, 不過我已經試過一次, 唔想再試了

本身抽到收工 抽抽下示巴又任性左6pack

2D GAY

推

推爆佢

1